大埔元氣又排長龍，點解仲有咩多人食？

樓主拼音賤種 拉

算啦 鬥黃冇意思
做好自己就得

對後生狗男女摩牙

眼見好多藍店都多人食
但身邊朋友同事全部都食黃店
平衡時空

大減價？

9Up係大埔元氣都講得出

又有優惠？

磨緊碌鳩

似上水

呢度好似唔係大埔

starfuck都無位
勁撚on9

真係

有冇試過玩鳩D廣告電話
連中環都唔知係邊

香港人食屎啦

食已經戇鳩 要排仲痴線

太和同大中個鋪面都唔係咁樣

你都未撚見識過屯門市中心元氣全撚部一家大細, 後生情侶去食. 次次經過都成4,50個等緊位

圖呢

拉啦, 去過大埔未

on9 大埔2間元氣係撚咁既門面

條女唔錯

大把港豬藍屎
黃藍係6:4比

似太古城個間？

又講

大埔嚟咩瞓醒未

上水中心黎喎

仲有大把藍絲 唔好以為全部都係黃先得

呢間係上水中心
樓主咩居心？ 想製造分化？

推自己， 希望各位睇清楚樓主做乜鳩先再落comment

上水

比狗食

我都想知點解，真係咁多藍同港豬咩？我身邊既朋友都有戒明明

香港人鐘意食蟲

心水清

元氣美心呢d真係唔好話食，連望一望同踏入去都好撚羞恥
正常黃既係唔會食到，特別係美心既所有食肆種感覺都會無限放大

事實係多人排隊

上水喎呢間

連登仔： 假既，做梅！！做數，佢地唔係食元氣

戲子黎

做好自己
完

啫係唔係大埔啦
啫係連張相係唔係呢排影都唔知啦
啫係相入面嘅今藍定黃都唔知啦
俾我柒到咁就潛水先

OK YOU WIN 無人排隊，無人食元氣

巴打心水清

你不如過去問佢哋啦
又唔係我食

你唔響個到大大聲屌做咩撚野食？
廢物

：唔俾手足齋坐？

Google佐大埔元氣

樓主張圖睇落唔係大埔元氣,樓主你想點

好煩呀，元氣有人食係咪真係咁重要?

樓主

屌人食元氣都唔得？

呢個香港其實住緊700幾萬人..
同埋唔係得黃絲

可能食得既都係勇武 掩飾自己身分

好食咪食

下咩鬥黃呀
唔打擊藍店咁點算係黃呀
點推廣黃色經濟圈呀
你喺街見到人屌飯民街站都會出嚟同佢理論啦
唔好將抗爭睇到咁撚低得唔得呀手足

屌你班垃圾食元氣

都有人護旗，咩事呀 ？唔屌得食元氣？

所以樓主要用張錯的圖去指大埔元氣
比人踢爆佐柒佐係到9up,錄音機式駁人

放負,拉風向高級小小得唔得

Win乜鳩姐 。你不如入去除褲屙屎 周圍吐口水咁未可以阻到人地去食囉

屌你條柒頭食元氣都唔得？你護旗狗黎？

藍既唔洗食飯？藍既唔支持得藍店？
有大量藍絲港豬幫襯有幾出奇
樓豬第一日來港生活？

食藍店邊撚到鬥黃？格硬標籤好撚型？

屌你條柒頭食元氣都唔得？你護旗狗黎？
0
0

大家入黎認下人啦

黃絲走晒去英國

五毛無野做？連地方都搞錯死返大陸啦屌你老母

成班柒頭，指住唔係大埔

咁事實係咪有人排隊食呀？戇鳩仔

定呢班人係戲子黎，谷人氣？成班護旗狗

之前示威嗰陣真係冇咩人食，日日唔使排隊，一兩個禮拜之後做咗VIP。但係而家真係多咗好多人，平日6:30要排，星期六日排得仲誇張。

元氣都有你呢類護旗狗

你主題

大埔元氣又排長龍，點解仲有咩多人食？

用標題煽動個風向係到放負，你要屌人食元氣，點解唔可以正正經經出POST
你依家係屈9人食元氣，你不如去你最近的元氣影張相先

係咪原諒咗元氣？

垃圾元氣

因為食嗰啲係藍畜囉，問問問
當面盤鳩佢哋嘛，開post做乜

屌元氣反比連衛兵屌返轉頭

食屎啦仆街

你繼續囉食元氣都護，你老母食屎狗

又一條文盲您應左乜柒野

咪就係
手足入去飲綠茶飲窮元氣

真，點會有勇氣入去食，好似要你著住套警察制服一樣咁羞恥

鬥你老母
超淺黃都冇可能食藍

其實藍黃兩邊都有食 唔話你知姐

上水呀

屈咩屈？你呢類就正式屈毛啦

屌食元氣有咩問題？張圖入邊果班唔係人黎？戲子黎？幫元氣谷人氣？

明明中間嗰兩件行緊 邊度排長龍

唔好以為呢個世界只有黃絲，當你接觸過世界之後其間奉行黃絲原教旨主義的只係少數，投票意向會偏黃但生活上藍黃不分的佔絕大多數。

OK，上水

柒頭 根本就唔係護元氣
係因為你話係大埔元氣
點知根本唔係大埔
成張圖 成個po已經冇晒可信性

用標題煽動個風向係到放負，你要屌人食元氣，點解唔可以正正經經出POST

答我味，自己柒佐重係到死撐
都叫你要屌你去附近影返幅元氣排隊相先啦

食元氣都有人護，笑左又笑右

係，無錯，張圖假既

PS出黎既，D人唔係人黎既，公仔黎

食元氣都有人護，屌你老母

元氣排長龍

連仔： 假既，戲子谷人氣，公仔黎，唔係真人

blocked 張圖六月嘅 上面已經有人post link
on9 五毛又係度亂帶風向

未到六點已經要排

戇鳩仔，呢張隔離POST搬過 黎

我有話我影？亂鳩咁屈

有條傻仔屈我影喔

又想屈人鬥黃呀屌你老母

收皮啦，當無人排元氣啦

張相假既

PS出黎既D人

連登紅衛兵，滿意未？

假人假相

假排隊，邊有人食元氣？扮出黎嫁

大埔元氣又排長龍
但張圖係6月7號已經有

仲要唔係大埔

柒頭TVB打手 餸號黃/風向大王/專食豆腐 自稱好憎cctai但又犯賤日日spam幾百個post仲要廢到出埋流料塞滿quota
係咪啲po愈嚟愈推唔起又被捐錢去支那紅十字会
一毛都冇得入袋食緊監躉飯

無錯，講得岩！

張相假既

PS出黎既D人

假人假相

假排隊，邊有人食元氣？扮出黎嫁

食元氣都有護旗手

玩撚完啦

屌人食元氣係唔撚準既

連登仔龍門又搬

屌你食元氣

連仔： 勿屌，勿鬥黃！！

街坊：呢度唔係大埔

樓主幫tlou2 護航柒咗次仲唔撚夠

SO WHAT？我要驚什麼？

驚你班垃圾有牙呀？屈我做五毛都唔驚啦

要驚你遊戲台班垃圾

比錢食蟲

醫管局之前元氣優惠券
每人free 10件

月經

假嫁張圖，D人假扮嫁

邊度有人排隊？

品(Pin) this

連登連元氣都有護旗手

屌你班柒頭食元氣反比屌返轉頭

狗男女

好撚煩 啲藍絲食元氣關我撚事咩

普通話平個拼音係ping
不過呢啲秒經po